xxxn 疑似迫sales用不良推銷手法賣mytvsuper 至尊版

sorry for 1999
我屋企寬頻係我阿媽登記
xxxn 前排送咗mytvsuper 基本版俾佢免費體驗
但xxxn sales今日同佢講話黎緊要收費喇
趁而家有優惠upgrade去至尊版啦
我阿媽就好驚
於是今晚我幫佢打上去xxxn問
客戶服務員moses好有禮貌咁解釋無呢件事
我們可以免費睇mytvsuper 至約滿
十分鐘前xxxn sales又打俾我阿媽
我阿媽聽唔明佢講咩
交咗個電話俾我聽
sales妹妹話(原來）係完咗合約再睇mytvsuper 要收費
叫我地下一個月就upgrade至尊版
第二日無咁平喇
我當然推咗佢（要俾錢咪唔要mytvsuper 囉）
不過估計sales要誤導我阿媽係因為要跑數
甚至係無底薪
所以sales先出此下策搏開單
在此希望xxxn高層檢討下

你覺得打係電訊台有用？
要佢地檢討就梗係投訴去ofca啦

無錄音